除夕倒數係咪一定要同伴侶過

想同個妹一齊飲酒過
但條仔死都要我同佢過,但已經應承咗飲完去佢到瞓咁都仲要嬲
乜我真係有問題咩,已經好大既讓步

點解會係同個妹

其實唔係親妹嚟,係哎呀啊妹
唔係成日見,飲下酒都比佢屌

姊妹井、

吔屎啦你

你男友想 怪我嚕

佢想單獨同我過
明明聖誕個幾日都比晒佢
屌咁痴身真係好撚煩

咁不滿 分手囉
一係叫阿妹揾我 你咪無煩惱

原來係gay 是撚但啦
又小弟又男友

感解分

感建分

要校準個倒數
臨最尾嗰下即刻射(要中出）
之後嗰年都會順順利利

一齊飲囉

facetime住條仔一齊倒

同學share AC都唔得
死毒撚洗洗睡吧

佢條廢丁唔飲酒

又得喎

咁我唔知嘛

垃圾

死gay佬

ok